
                      Le doy un 4,5. Imprescindible. ¿Por qué? Bueno, es imprescindible para quitarse el mal sabor que dejó la mitad de la segunda, y las secuelas completas. De Salvation me gustaba el John Connor de Christian Bale, y ahí paraba de contar las cosas buenas. La tercera entrega fue... olvidable. La peor, probablemente. Terminator Génesis es una muy buena película de acción, con una historia totalmente distinta a la que se había formado a partir de T2. Se remodeló toda la historia, se la adaptó para traerla a nuestra época. Eso es inteligencia pura de los realizadores. Otro punto a favor de la inteligencia es el uso de los saltos temporales. 

Desde un comienzo se nos muestra que "el destino no está escrito", y durante el desarrollo de toda la película vamos haciéndonos conscientes de que así es. Para aquellos a los que les gustó T1, seguramente habrá nostalgia. Llegamos a ver escenas muy similares a las anteriores, aunque interpretadas por otros actores. El único que está de regreso es Arnold Schwarzenegger, para demostrar que él es Terminator (no el T-800, sino la saga en sí misma). Lo vemos con sus 67 años bien llevados, aclarando que es "viejo, pero no obsoleto". Sin dudas, de lo mejor que ofrece la película, el papel fue hecho para él.

Es "de lo mejor" por que no es lo único. La trama: 